{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002024641?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천안 제이탑 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 入室のご利用案内では、予約特典としてVIP客室がございます。 VIP客室にはダブルベッド、ソファー、テーブル、浴槽が提供されます。 また、ツイン客室も予約可能で、ダブルベッド、シングルベッド、ソファー、浴槽が提供されます。 特室にはダブルベッド、ソファー、浴槽、テラスがあります。 そして一般室にはダブルベッド、ソファー、浴槽があります。 客室は2階、3階、5階に位置し、PCノーハードシステムが完備されています。 準特室の客室にはUHD 65インチTVが提供され、VIP客室にはUHD 75インチTVが提供されます。 駐車は地下1、2階の内部駐車場と外部駐車場で同時に100台まで可能です。 そして1階ロビーでは簡単な飲み物が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "23:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "13:00までチェックアウトが可能です。"
        },
        {
            "question": "VIP客室には何が提供されますか？",
            "answer": "VIP客室にはダブルベッド、ソファー、テーブル、浴槽が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ツイン客室には何が提供されますか？",
            "answer": "ツイン客室にはダブルベッド、シングルベッド、ソファー、浴槽が提供されます。"
        },
        {
            "question": "特室には何がありますか？",
            "answer": "特室にはダブルベッド、ソファー、浴槽、テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "一般室には何がありますか？",
            "answer": "一般室にはダブルベッド、ソファー、浴槽があります。"
        },
        {
            "question": "客室はどこに位置していますか？",
            "answer": "客室は2階、3階、5階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何が完備されていますか？",
            "answer": "客室にはPCノーハードシステムが完備されています。"
        },
        {
            "question": "準特室の客室には何が提供されますか？",
            "answer": "準特室の客室にはUHD 65インチTVが提供されます。"
        },
        {
            "question": "VIP客室には何インチのTVが提供されますか？",
            "answer": "VIP客室にはUHD 75インチTVが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台まで利用可能ですか？",
            "answer": "駐車場は内部と外部合わせて100台まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "1階ロビーでは何が提供されますか？",
            "answer": "1階ロビーでは簡単な飲み物が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 262,
        "QA": 370
    }
}